Теоретический вопрос

Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript
Задание

    Реализовать класс Employee, в котором будут следующие свойства - name (имя), age (возраст), salary (зарплата). Сделайте так, чтобы эти свойства заполнялись при создании объекта.
    Создайте геттеры и сеттеры для этих свойств.
    Создайте класс Programmer, который будет наследоваться от класса Employee, и у которого будет свойство lang (список языков).
    Для класса Programmer перезапишите геттер для свойства salary. Пусть он возвращает свойство salary, умноженное на 3.
    Создайте несколько экземпляров обьекта Programmer, выведите их в консоль.

Примечание

Задание должно быть выполнено на "чистом" Javascript без использования библиотек типа jQuery или React.
